夏天先黎壞冷氣，唔通個天真係唔鐘意我

部一匹窗口定頻冷氣， 冇遙控扭制的，係上手業主留下來的其中一件家具。
我己經經常洗隔塵網和用洗冷氣機水或滾水洗制冷線(隔塵網和後面個排)
但最近有時開6-7 個小時或更出時間後， 壓縮機運行 一段時間後便會跳電。。。

除咗換冷氣有乜方法解決

換電箱

聽落似係電箱有問題多過冷氣有問題

通常開冷氣的時候只係一部電腦 沒有其他家具應該電箱負荷不太大。。。 但都有呢個可能

換電箱保平安

租樓叫業主換囉

通常係跳電箱大掣63a， 好似咁耐以嚟都冇試過跳其他 獨立嘅制 有可能係老化

唔係租樓， 係啲二百零三百呎嘅單位

叫業主換啦窗口機咁平

更換插蘇面，插蘇頭。mcb箱管部冷氣係唔係c20fuse

最好俾錢人check 電線，因為行了兩個鐘先跳制係電流量大過電線承載流量引致發熱引致mccb感應跳掣

手足入去坐緊都冇冷氣

咁都有得抽水

今日開咗成晚加朝早到而家都未跳線，你咁講又可能喎
不過呢個電掣 離電箱最遠 換電線都唔知點換了

換機最直接.
2-3千都有部啦.

唔係一定夏天壞既咩 冬天都唔開 唔開就唔壞嫁啦

btw ,我用almost 100度 滾水+ 噴壺洗冷氣機，用左幾日未試過跳電了
thanks all for the help